TM_JOB_LABOR_T
TM_JOB_TABLE_T
TM_FOREMAN_CREW_T
WI_EMPLOYEE_MASTER_T


var laborActivity= await (from labor in _context.LaborsActivity
                           join job in _context.Activities on labor.ActivityId equals job.Id
                           join crew in _context.ForemanCrews on labor.ForemanCrewId equals crew. Id
                           join user in _context.Employees on crew.CrewMemberEmployeeId equals user.Id
                           where labor.Active && labor.ActivityId == activityId
                           orderby labor.Modified
                           select new
                           {
                               ActivityPhaseCodeId = labor.PhaseCodeActivity.PhaseCode.Id,
                               PhaseCodeValue = labor.PhaseCodeActivity.PhaseCode.PhaseCodeValue,
                               PhaseCodeDescription = labor.PhaseCodeActivity.PhaseCode.PhaseCodeDescription,
                               ActivityLaborId = labor.Id,
                               EmployeeId = user.Id,
                               EmployeeName = user.EmployeeName,
                               EmployeeCode=user.EmployeeNumber,
                               Hours = labor.Hours,
                               PD = labor.PD,
                               AD = labor.AD,
                               TruckPay = labor.TruckPay,
                               RigPay = labor.RigPay,
                               SickPay = labor.SickPay,
                               HolidayPay = labor.HolidayPay,
                               VacationPay=labor.VacationPay,
                               OT=labor.OT,
                               DT=labor.DT,
                               BillCode = labor.BillingCode,
                               PhaseCode = labor.PhaseCode,
                               UnionCode = labor.UnionCode,
                               PayLevel=labor.PayLevel,
                               LeaveReason = labor.SickLeaveReason,
                               ActivityDate = job.ActivityDate,
                               JobPhaseCodeId = labor.ActivityPhaseCodeId,
                               labor.CompanyId
                           }).ToListAsync();



  select  trans.ADDITIONAL_INFO_TRANS_ID, mas.ADDITIONAL_INFO_NAME, trans.VALUE, trans.phaseCode, trans.ITEM_ORDER, trans.ISACTIVE from [MLink.Development].[dbo].[ML_DSR_ADDITIONAL_INFO_TRANS_T] as trans
  join [MLink.Development].[dbo].[ML_DSR_ADDITIONAL_INFO_MASTER_T] as mas on trans.ADDITIONAL_INFO_ID = mas.ADDITIONAL_INFO_ID
  where trans.ISACTIVE = 1